中共幹部蔡奇晤林鄭月娥 指港珠澳橋為新世界奇蹟

正在訪京的行政長官林鄭月娥，與北京市委書記蔡奇會面。蔡奇表示，港珠澳大橋是連接三地新的世界奇蹟，能進一步體現一國兩制強大生命力。

林鄭月娥向北京市長陳吉寧表示，香港有一國和兩制的雙重優勢，相信京港雙方會繼續以積極務實的態度，深化合作。

最高造價嘅垃圾？（人工島未起唔計）

呢件蔡京
被人叫 蔡包子

佢老細 慶豐包子帝 親嫡系

世界第8大奇蹟

支國十大污蹟

蔡寶奇？

第八大奇蹟

同獅身人面像打和

萬里長城 死幾多人先有得入榜
我地死20個

起條橋就世界奇蹟咁SpaceX果D叫咩??

清除低端人口

通車後下個風季黎都冇意外再講奇唔奇蹟

皇帝所在地嘅門口狗， 同你南蠻地區太監， 你話邊個高級d

梗係奇蹟啦 條咁嘅鳩橋可以起到戇鳩鳩咁 仲唔係奇蹟 ?

鐵路又冇
地下行車通道又冇
九號風球咪好有可能又係要封橋
整黎做咩？

如果學青馬橋
有橋底通道
咁到十號風球都叫有用

世界奇蹟？

驗下腦啦屌

林鄭同習大大同級，非蔡某人可比

玩AOE咩